啱啱收到sms話抽到一手6688，是咪玩9我？

明明話唔上市
然後又話分配到一手
係咪想借機唔退錢呀？屌佢老母